指導未成年男學生變發生關係 女教練被控誘拐兒童罪

美國印第安納州韋恩堡一名高中女體育教練，前年與一名未成年的男學生交換聯絡方法，希望藉此指導對方，詎料雙方其後發生關係。女體育教練更一度哀求男學生的母親，希望這段不倫的師生關係能夠持續下去。她最終被控兩項誘拐兒童罪，將於周二（23日）出庭應訊。

案情指，26歲的普西（Cayla Pusey）曾為一間高中擔任體育教練，前年4月與一名男學生交換聯絡方法。雙方其後互傳裸照和情慾短訊，最終發展成性關係。男學生供稱，自己曾經到過普西的家約5至10次。

普西曾經聯絡男學生的母親，希望對方容許兩人繼續交往，不過遭到拒絕。男學生的母親其後要求兩人結束關係，並承諾只要普西願意離開就不會報警。

點解冇人指導我

不用貼圖，謝謝！

快點強姦你

化左妝應該幾正

教練, 我想做愛

Pusey

26歲老撚到好似62歲咁

快